［不用fact check我就係第一身見到］大量中國籍不明武裝組織抵港

入境Fact Checked 有大批大陸仔帶齊gear落黎香港

睇番呢位巴打個Post先。

今日上廣州做野自己電話冇帶，趕到番屋企即刻開Post。

係真架！

我今晚係廣州搭高鐵番到香港，

落車就見到見到

二三十個黑實極大隻厚實

中國樣平頭裝男子，

兇神惡煞咁唔係好講野，

過關前後會等埋一齊，

部分著黑衫又咩武館又Be Sport 咁樣，

差不多個個都冇行李好輕便，

極度可疑

見到海關叫左好多個人入去

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

咁又點呢？又係你的p牌風向狗

8.18 8.18 8.18 8.18 8.18

721 811

今日上廣州做野自己電話冇帶

請擅用不推文回覆及完全封鎖

歡迎大量同胞加入818

寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

我第一身見到你老母比人輪姦緊

證實事實黎 有其他po已經講

注意鬼手有冇帶顏色手帶！！

818 維園見
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

P牌仔既可信度同郭文貴差唔多

點解要叫人風向狗都係想大家小心啲啫 有人混入去扮示威者真係唔奇

小心為上

咪再製造白色恐慌

不割蓆(主要係5毛手段)係指同路人
不包括有心搞事製做事端e.g, 8.11銅羅灣事件，77盧溝橋事件
冷靜，小心又被騎劫

不要被連登5毛消息擊退回家

支那再教育營黑幕